[好撚重要] 究竟幫中國唱武漢肺炎大外宣歌既陳奕迅有無英國國藉？

網上好多人話陳奕迅有英國國藉
如果係事實
即係陳奕迅手持英國國藉卻代表中國唱大外宣歌宣揚全世界(包括英國在內)應該就武漢肺炎一疫多謝中國(thanks China)
英國絕對應該秋後算帳

無 係機場見過佢拎特衰